instinct of sight 9/3 Cd Release show

開定先

有冇得另外買碟 去唔到個show

岩岩去左觸買飛 前面後面都係買ios飛

係咪有鐵樹蘭做opening

發現埋堆先有得搞起
逆流 鐵記 ios 秋紅都係果堆
開始麻麻佢地

埋咩堆

香港玩音樂唔係一件容易既事
都係要互相支持

其實唔係
只不過人氣高既係呢幾隊
有好多隊Band都默默作歌出碟既

第一次睇ios係東涌一間社區中心，果陣先得兩首歌擺上網 仲要之後阿維斷手都無唔玩就知佢地有幾重視呢隊bands 出碟真係諗唔到原因唔支持

Ios死忠 睇咗成4年 佢地係香港出既 場場都有去睇

呢班垃圾唔圍威喂邊有人聽

推
買左 Advance + CD

推

鐵樹蘭最高汁

lm

巴打認唔認得我

遲咗先知有show
會唔會有人有多2張飛

黃牛飛進場

唔認得
係咪同過我一齊睇show嘅
呢個人得一個人

飛都賣晒都係得一頁
不過都恭喜i記

唔知到時有冇光與影

想知幾時攞CD

開Show前/後/私底下搵佢地拎

正常唔係入場門口會有個攤嫁咩

開show前
你唔撚係要我揸住隻碟睇show掛
隨時撞到無咗

有得你揀 開Show前拎 可能有人帶袋Bag keeping
你都可以完Show拎 用下腦先

係 可能我講得唔清楚
開Show前/後 係Counter拎

識佢地本人既去唔到Show就私底下拎囉

企位帶袋

唔好太遲入場，擺袋喺台底都得啦

唔係不嬲都任揀架咩我想開show前袋定係身
唔知show後有冇得簽名呢

仲有冇walk in飛
或者黃牛牛

無晒walk in

簽名

再跪求多次 有無人會有多1張飛
我真係真係好想睇啊

放黃牛一張

巴打是未放？ 已留tg

真嘅話都有啲心郁想去
但煙星出親show都好撚多厹fans

咩係煙星

instinct

雖然有啲夾硬比較，但live 恆爺好過阿寶
佢哋觀眾年齡比鐵記逆流仲低
好鍾意鳩撞打人

年齡層你係點統計出嚟
呢三隊band啲觀眾嚟嚟去去唔係都係同一堆人嚟咩
次次睇show都係有好多熟悉的面孔

阿寶live感覺真係差少少
上次dr Marten 個show
第一次聽SSTP
完全feel到日本band水平真係超香港幾班

咪玩啦 deepinside逆流就完全同fans base
鐵樹特別多女 煙星就多厹 仲要好生面口

其實阿寶live真係普通
但好似已經好過之前
希望佢會繼續進步啦

ios班fans小圈子啲 一齊著band tee 撩交打咁
maniac逆流就係大部分觀眾向前衝
mosh pit入面一個一個咁玩

咁有冇厹fans, d fans做咩又唔到佢地控制 d女去睇supper 鐵樹咪又係睇sunny
d fans高唔高質就好明顯係d fans既問題
最近while she sleeps果場有條仆街非禮d女唔通又入人地數咩

利伸十次去九次都唔想流汗冇入mosh pit, 有次睇到有人pit到跌電話 成班人一齊開電筒塭 個場面好撚好笑唯一一次入去玩又唔覺有你地講到咁暴力

果場佢地玩完出左個post似暗示比musiczone d人搞，之後Clockenflap果場似落重本請晒人做燈做聲屌打晒以前d show
今次呢場仲請埋show bros唔用musiczone d pa
同埋拎d業餘香港band同日本有公司大band比好似有d唔公平
拎SSTP拍埋A7X咪又係輸到唔知去左邊

求飛一張

逆流就係大部分觀眾向前衝

有次睇煙星 免費show
Solo位阿寶企後結他行前
台下大部份觀眾係繼續望住/影住阿寶
幾乎可以話係冇人理支結他

阿維都算係solo位數一數二多人比互動位佢既結他手啦喎上禮拜去澳門睇supper moment阿雞d solo同過場冇分別可以話係慘不忍睹
不過歸根究底都係香港觀眾從來唔會點理主音以外既人既問題，就算有joey tang彈solo都係咁

可能蒲吧school tour觀眾質素差啲囉
我上次睇係直頭成班厹好似沙甸魚咁逼埋一邊

係咩？我都係聽fd講

下海旁同停電果次都好好氣氛喎佢地
岩岩諗起好似有d係書展毒男樣入場但如果話企前面成班厹仲要零互動全程望女真係未見過撞死都似

求飛一張
買唔到

冇晒了

有無人去唔到/買多左要放番飛出黎
一張/兩張都ok

有冇巴打放飛？ 買唔到

聽日就係

聽日就係所以推一推

你都咪話，上年去睇搖滾大俠奏，成場淨係睇住joey 表演都值回票價

今日就係推

急收一張飛

現場比人掃哂未？

Cd但希望今晚live唔會又災難

留名

program band嚟㗎嘛
點會出事呢

有冇人帶左遮 落雨真係好撚煩

出面好撚大雨

見到現場好多人上緊連登，揮個手先

你好啊

逐個影低相認

Hi

我著黑色衫，求相認

幾點開波

已經好多人入咗場

幾點會開始

2030

行前啲啊 各位

屌你好撚正

阿寶啱啱出嚟時走音走到細佬女叫咁
好彩之後回魂少少
同埋全院滿座副作用係汗味前所未有咁勁

Show正碟又正

好撚正

女仔想玩surfing可以着翻條長褲
着熱褲真係唔知抬邊好

好尷尬 之前又咁多咸豬手事件，抬返仔算

阿維手野真係

首光影真係正到核爆,鐵記都正,感染力

鐵記出嚟嗰陣真係high爆全場

今次係咪算係佢地失準最少嘅live

我企係隔離驚佢跌 但唔知抬邊 算鳩數

我都係，但又冇得唔抬，結果捉對鞋算

真係唔夠膽去抬佢，佢好快就落返黎

想問鐵樹蘭開場的最後一首歌係咩歌？

格式化
聽到有人叫唱我個名好滾動
不過都知一定唔會

有冇人覺得sunny 個頭有d柒

唔係同化咩

企正喇叭隔離轟到耳都鳴埋
不過真係好正

好正有埋kitlo sunny
隻碟真係好靚但係無得同其他碟一齊打直咁放
Btw臨尾攞袋走好撚亂爭啲趕唔切尾班車

我係附近真係唔敢抬佢

...

佢班frd 全部怪獸樣黎

過分咗

阿寶把聲
只可以話有好大既進步空間

臨尾好易排錯隊

。。。。。。巴打你搞笑？

有無人見到幾個全程帶耳機既人
佢哋完全無郁過
連un下個身都無
但係又企得算前
有啲大煞風景

柒咗唔好推

其實個場都幾撚多女睇？

屌

搞你老母咩，用ipad當amp點撚樣好聲呀，呢隊野當觀眾白痴上台排舞架咋六道母！

短頭髮？

今次唔撚掂 d聲炒埋晒 結他solo係聽唔撚到結他ge

如果喺返蒲吧開就正

九展D聲係咁上下
上次招魂仲衰

係
但係一開波枝咪 tune柒左 勁撚尖又大聲（唔好聽既大聲）

同埋成個show其實個rundown 有d問題
雖然係跟碟順序 但最尾首歌唔夠熟靜左好多

招魂d天靈靈地靈靈仲炒到仆街
（利申聽過次live 接受唔到 唔明天靈靈歌詞有咩意義

kitlo

唯一記得係對腳好撚白

鐵樹蘭拍埋去明顯高幾班

佢個膠紙設計係柒左d 我同幾個fd都蚊爛左少少

Btw 阿寶個咪係咪有啲問題
有時有聲有時又無

Soundman問題

你隻耳生癬？招魂個日好撚好聲

首先，你知唔知乜野叫black metal ，唔撚知就睇返你啲ios排舞啦豬閪

佢地堆幕後（音響，燈光，vj，衫，化妝etc)
都係同一堆人 佢地先有錢有人幫手搞到大場（九展，麥花臣）
其他更細既band或band都係ttn,mom個d揀居多

屌那星，成班joox比錢科水搞，成班瀨共，你班連登仔唔係好撚反共架咩

我係佢d fd,唔知樓上講佢d男定女fd
定跟本講錯人人

話唔啱自己聽姐 又冇屌9你你就起晒鋼咁 呢個世界應該要個個都聽要black metal先係啱

首過啲riff都聽唔清

起你老味咩，怕人屌咪撚上黎forum啦，我而家屌你品味差呀，明未呀

恆爺傑佬sunny都無事

呢個真Ios有啲位都幾尷 比著sunny一定搵啲野講叫返醒我地
同埋今日個rundown真係怪怪地 後尾個mood已經跌得好勁

巴打壓力好大？

講真，有女加持既band咪撚認真啦

真心 似阿寶問題 睇開ios 本身佢都唔入咪
一係就太用力 出事
希望阿寶改善下 加油

容許我對號入座，我諗我可能係巴打所講既其中一個人

我一直以來睇呢類show都有戴耳機既習慣，因為真係好嘈，而且如果太嘈其實都好難真係聽到音樂
第二其實我唔係唔想郁，而係真係逼到郁唔到
話說一開波鐵樹蘭第一次開Mosh Pit，仆你個街個Pit大到推跌咗右手邊條鐵欄，個下我同其他人畀人逼到冇位差啲畀條欄kick跌
岩岩開show個陣仲要有人坐咗係條鐵欄到睇，其實都幾危險
（所以之後全晚其實有工作人員一直頂住條欄，辛苦哂佢地）
所以可以想像岩岩我企個位唔好話郁，我連舉起隻手都好勉強

不過以後睇show真係唔再企咁前，我老啦冇得再同你班後生咁撞法

講感謝耐到啲人都靜哂
老實講 多謝幕後list真係一兩個講好啦
同埋都真係，臨尾擺首大家熟嘅會有返暴動mode

唔係，我客觀咁講，香港玩得好既metal band 係得兩三隊，呢啲逆流秋紅系樂隊都係呃尻觀眾，睇唔過眼姐

佢想跟碟順序 但無考慮現場 中間就已經光影同定格
尾二個隻無啦啦勁maroon5 仲要叫人拎手機 講埋野 最尾個隻大家唔熟 最後就搞到咁

之前睇草東都炒炒地

草東場show咁垃圾就唔好拎黎比
利申好鐘意草東 但場show好失望 大陸專場+悶

ching，唔入pit一定係企panel前，有班人前面吸返啲high frequency好聲好多，同埋企soundman出面一定最清楚

又嚟core metal之爭
core 受後生樂迷歡迎啲
metal 旋律複雜啲 重基本功
好難比較
新金屬算係兩者之間(？

賣飛個d唔講啦，但個場d 音響真係睇親都無好野

喂你又唔好歸晒邊，而家講邊隊做好音樂出黎喎

同埋你可唔可以睇下我講過咩先回，用ipad攞聲個啲你又當睇唔到定點

我覺得佢又無錯既
本身前左右都係可以避開唔玩pit
係依家多左班後生癲d既
會係pit到打架咁 上次ttn detuned 睇maniac又係咁

ios玩live真係麻麻地
返屋企j下碟算

ipad都講得出咪撚理個on9仔啦大家

我諗我以後都會咁做

不過我都係會繼續戴耳機，我覺得咁樣唔過分

去TTN我直頭會戴耳塞
戴耳機其實好多人都會

你唔撚知就問下其他band既人，ipad攞聲出晒名，同你個六道母肥閪vocal一樣，出晒名肥

不如試下講多啲

我睇下六道肥閪上唔上水先，擠牙膏先夠撚狗

話說睇Show前同2個Fd食M記
有個女仔搭枱搭嗲話隻碟好靚
然後就開始呻男朋友仲係大埔屋企瞓緊覺
希望佢地最尾趕得切

我都覺，我明你地係想多謝啲幫過你既人
但係真係拖太長，同埋要講既其實阿寶已經講左，重覆多4次真係有啲冗長，始終係睇show唔係周年晚會聚餐

玩膠？

Marker

真係好矛盾
又支持indie又係支那嘢

上啦上啦講啦屌閪

鐵記同傑佬真係高幾班,不過佢哋玩咗咁多年,都好正常

踎低再企起身嗰下好恐怖
啲人好似起跑咁
好多人跌晒落地下疊住咗

話說點解開場要7點，搞到7：45入左場，等到焗到就快訓著，又熱

疊左係最底

呢隊嘢質素不嬲都麻麻
點解咁多人睇完先上嚟屌

下面去左邊近牆
近牆位 安全好多

如果有睇ttn既開場宣傳片 d人唔應該屌你
大家用不同既方法享受音樂

早入場咪有得係前排...
如果你冇乜所謂 咪睇時間做人
就有表演先入場

我仲衰 把遮啲水整到爛封面

其實830準時開波已經算係咁
早去到有fd一齊吹水時間都唔難捱，我呢啲毒撚一支公 垃圾csl又收唔到上網

仆街起身條頸仲好撚痛

same

喪J緊

一開pit 後排都變前排啦

仆街琴晚鐵記d performance 仲有印象過ios

根本呢隊嘢就唔撚得
居然都塞得爆music zone

求推介

個場咁細
招魂就真係少人到失望

發唔發覺結他手呀聰比人估得好緊要

佢存在感太低
琴晚第一次聽佢咁多野

Live嘅話IOS啲氣氛仲係差少少，
鐵記、傑佬一出即刻神carry

extreme 野就預左少人
但係場show 絕對係正到仆街
樣樣野都好有心機去表達 奠 呢隻碟

利申:有去招魂

其實唔洗將將音樂歸邊
同埋live 不嬲都係食氣氛多過聽野
睇呢類show 好多後生仔都係都衝出去mosh 架啦
氣氛好之餘聽到唔同樂器聲已經好好架啦

頭一兩次睇show?
我嗰陣都係 之後就慣㗎喇

睇醫生咁誇張
睇得多show會聽力衰退
初睇完show真係兩日都耳瘟瘟
而家個感覺同係機舖打完機出返黎差唔多
但真係成日都聽唔到人地講咩

屌唔識整cd cover 變咗之前定格個封面
成隻碟真係比我想像中正好多
前幾日聽live好多時候都只係聽到一pat嘢咁

串流平台會唔會有得聽呢

好似話一個月後有

哩場關JOOX咩事
唔知咪亂up

CVE present喎

第一、唔好咁神邏輯好唔好
AiA 渣打馬拉松 博覽館 紅館全部都有投資方
又要對本地質素有要求
又想人哋窮三代

不如睇show係天橋底度搞 ？
大家都冇撚得睇就最撚好

我係認同你 唔關Joox事
上次Maniac出碟場騷就真係Joox present
但今次根本都唔關事 credit都冇出過Joox

想大大力屌鳩嗰啲入場睇
又鳩屌隊band嘅觀眾 你地唔配入場睇
究竟識唔撚識尊重兩個字？
睇人哋live人哋點撚樣安排個List關你9事
唔撚係全世界一定要服鳩侍你
唔想返去自己排
唔該帶啲欣賞嘅角度欣賞人哋嘅安排
多謝講多兩句有乜撚嘢問題
係咪你全程出左好撚多力
大把真鍾意嘅人買唔到飛入場
就係你班濕鳩

啲人入場睇女咋嘛
Vocal生多碌鳩嘅話
佢地mom都唔會爆場

唔撚係個個咁撚膚淺
唔好用你嘅神邏輯侮辱場內其他觀眾

巴打其實可以唔洗理佢
我留意到佢啲留言全部都係貶低IOS

Btw啱啱先得閒開隻碟嚟聽
《過》好似重錄左 但YouTube 版好似好聽啲

香港文化沙漠唔係冇原因

隻碟返屋企聽真係好正

呀大哥，何止兩句呀？成隊band都係重覆多謝個班人五次，係五次呀，好話唔好聽，我入去係聽音樂，我明白你地係好感謝後台幫手，我都明白做indie band係唔容易，但係你地係做緊一個band show,跟返個主題

同埋唔係偷唔係搶唔係黃牛有乜撚野叫唔配入去睇?
嗱，我唔係fans，但係佢一發售我二話不說買左飛，個班"真心中意"既自己諗下點解我呢種"一般中意"既濕鳩可以有飛而你地冇

不嬲cd release show都好似謝師宴咁架啦

咁……我唔知喇[sosad我之前睇佢地我完全未見過佢地感性成咁，可能出碟係咁，如果indie個文化係咁既我會尊重既

其他都有致謝呢part但係肯定無佢地咁長氣
唔係話怪佢地但事實係令到成班觀眾悶咗 搞到個mood無哂 之後仲要整幾首新歌完全跟唔到 咁樣個rundown咪度得唔好囉
咁你搞場show 整個好既rundown基本野喇下話 咁都唔講得？
仲有 我諗入得黎呢個post既都一定係撐ios or indie music 又唔係話睇完場show就反佢地 有野應該改善既咪討論下囉 咁就鬧人濕鳩？
利申 有去鐵樹蘭 maniac 逆流 cd release show

算喇，話完就要讚下喇
我同女朋友一致覺得阿寶唱得好左唱得清楚左，同埋balance 好似改善左

恆爺scream進步咗就好明顯
阿寶我覺得佢最適合唔係唱恆嘢
唔夠厚
聽佢首lights係唱得好過其他
佢ig post cover都係唱pop多

唱既我就唔係好識喇
ios最欣賞係呀維手結他
真係好好，啲野乾淨，技術成份都好多

ps:之前見過呀維係大埔某酒吧督波

覺得恆爺今場啲Scream好好
阿寶Feel到有啲位好辛苦
但有進步, 好過之前好多了

你果d唔夠後生
後生果d真係好多人要多謝
睇過雞餅同per se 既cd release show(ios好想睇但抽唔到時間)
雞餅果個直頭講咗大半粒鐘
但神奇既係無咩人走

其實都明白嘅
捱咗咁耐
好難得先出到一隻Full Legth Album

批判L不如睇k pop show啦 度L好所有野 多句話都無L得你聽
嘉賓都有失準無人提剩係針住阿寶 笑L死
睇show唔係睇隊band睇乜L野 五十步笑一百步
聽歌？聽得出每個音樂人背後努力同心機同成長咩？
上網剩識9屌 上帝咁L樣要求 真心佩服

巴打鐵樹第一次蒲吧出碟show你仲讀緊小學我好記得唔計其他人講野淨係子通係場show度求婚都大半個鐘啦果陣佢地咪場show咪又係得隻碟果七首歌，洗唔洗叫sunny唱多廿首supper唔悶親班觀眾新歌唔識又係觀眾問題當佢地掉返轉個set玩你咪又係會話一開場好悶完全跟唔到定還是叫佢地玩十次過十次光影算柒數
同埋如果你真係有睇開佢地show係得blended abstract未公開過早幾場show都已經玩緊light啦lost in somewhere仲要係2014已經玩緊啦喎

光影傑佬係有下走音走到應一應仲要好多人笑，不過包容下啦喂而家你睇live show又唔係聽cd

不嬲都覺得佢地live無乜問題，利申15年開始睇佢地

佢邊Part走
太High完全留意唔到

又sunny又傑佬
有冇玩埋remember this

佢地冇玩埋算比面remember live個底ios寫mix首歌又ios mix既

定你想講又有咩內情

ching 好似離題
多左了